蕭生為左黃標單野去見youtube d人！！！！

10分50秒

大家覺得佢d觀點有冇道理？？？

入來比d意見

希望佢睇到

佢咁老都行動派

仲出錢幫台灣手足

長推

又燈？

如果呢個post都冇人推就真係玩完

Push

推

大J今日都有片講

勁

樓主下次開post打多幾句概括蕭生講咗咩啦
連登仔好懶

謝謝

我聽唔明呀
讀書唔叻

佢d觀點真係關事咩

非合家歡時段可以接受不雅用語

有爭議既事 只係新聞報導點解唔落得廣告？

呢單可以救到好多youtuber，真心respect

7張要用拐杖慘

見到成20分鐘真係唔想睇

Btw依家聽緊

審查果班支那狗黎 大撚獲

蕭生個親戚起youtube到做？

識親都專業人士

唔同世界

10分50秒聽啦

前面果d講自己唔關事d片都黃標者

既然用AI, 佢實答唔到你, 一定賴AI
hea你話會執下個AI, 然後無咗件事

多謝蕭山

吊Apple個siri白癡而嘲笑Google AI係白癡。仲話Google高層奶共奶到雪雪聲。

因為google要奶共，對中國不利既新聞會對影響客落廣告落youtube

所以佢諗緊自組平台喎

同埋台灣好多唔關事ge片都被黃標 好撚on9

Ai判左黃標之後可以上訴 但審批果班係支那狗黎
其實要Twitter 攪大佢用國會比壓力

哇 個所謂令民眾不安的事件

連社會悲劇都唔得

姐係d狗強姦你 你報導都會黃標

因為會引起d人憎狗

佢個ai 根本個setting一開波就奶哂共

有冇一個係香港人既平台

可以一邊係youtube出片叫人去新平台

可以搞大個新平台

聽到連叫人支持黃youtuber 都比人黃埋

Push
大j講得深入d

大J今日條片有講，話官方答覆，只要有某d敏感字眼，唔理條片本質係點就會自動黃標
仲有小小成人暴力都會

老實講我地要繼續搞大佢

Youtube入面d人都有睇連登

燈咩
燒山起碼行動派 落手落腳做呀

google 奶共奶到雪雪聲

Respect

你睇咗段片先
呢個問題係全世界youtuber都面對緊，當然肺炎黃但其他topic唔黃又係要屌下
不過大j有啲片請av女優所以黃就係YouTube 個審查方法，冇話針對人

推呀，香港人都要支持

搞鳩佢垃圾youtube拉

On9仔

Pish

講就冇針對？

公開左後台黃標數據先

睇下藍絲有冇手動黃標

你睇蕭生講

叫人戴口罩又黃標

叫人支持黃色youtuber又黃標

依家就係講埋佢成個ai setting都奶共

唔係針對你香港咁簡單

可能係only針對香港

有冇外國youtuber叫人戴口罩都比人黃標先

你有冇例子

「行動 post」毋忘831

push

up

呢個要搵，睇完佢哋兩條片暫時知道全世界一講武肺就一定會黃，呢個setting係奶真共係真，同埋大j都問，假新聞，政治片點解冇黃youtube又冇答

我覺得香港知唔夠，台灣果堆d影響力一定大過香港youtuber講

兒登仔

好似話連粗口都會黃標
咁阿澤d片咪全部都黃標

燒生

I gonna push push push push push

咁不如轉平台啦，一定要用youtube咩？

cls 如果有新平台取代一定唔撚用youtube

可以轉邊？
vimeo，好似無得分紅
twitch？剩係可以電玩

一定會
我睇開日本youtuber
佢地連屎尿做愛呢d字全部都要嗶左佢

如果佢同佢個女一齊拍片，應該會多啲連登仔睇

Bob叔係咪都係

bob叔都唔為錢放片，有乜所謂

老實 我有個陰謀論

就係香港youtube廣告主要係香港政府

冇理由 youtube唔俾廣告商 擇youtuber落廣告嫁

我覺得係youtube同香港政府扯貓尾。

要youtube講aiaiai唔關我事

冇理由咁岩kol100一出 中聯辦換人 開始一連串黃標

wtf

燒山成日係片賣韓牛廣告唔俾youtube ban已經好好彩了。

問題係有人手動黃標曬所有對大陸不利嘅片

有機會，同埋google本身都係呢個方向
若果你係youtube, 你會跪邊個先，廣告商先係賺錢

youtube廣告好似係ai跟片既內容相關出
google靠廣告同賣大數據生存，咁向廣告商跪呢個推斷都好合理
亞洲廣告商主要係中國客同政府，所以咪奶共

睇完覺得個情況好嚴重 用AI去判定 係咪提到某啲字眼就被黃標

time stamp俾埋你都唔撳入去聽，寧願要啲二手資訊都唔肯睇一手嘅片。
黃色youtube圈呢？
fact check 呢？
獨立思考呢？

連登仔好懶<--呢句送返比你

係，就好似周婷個youtube教日文咁，其中一小部分教武漢肺炎既日文點讀已經即刻黃標左

燈乜9

死on9仔人講你又講，自己連聽下都懶得聽又唔用下腦分析下

721
831
101
1111

我係youtube打yellow dollar sign都搵唔到外國人講

有冇人用其他野research可以搵到講黃標

屌, 同黑警鳩告, 坐咗半年先話無罪, 無拉拉受一刀
不如燒山組織youtuber拉隊走人

有呀佢講過想搞2豪子計畫

珍惜老蕭

所有YouTuber 踩上去YouTube 總部 或HK office 度抗議，套AI 可能係大陸支那仔做

多謝蕭生

黃youtuber點都要支持下

燒山好波

黃標應付方法得一個
就係大家捐錢
學燒山講，今日睇左幾多條，一條兩毫子咁俾囉

有冇人知黃標英文係咩

Yellow dollar sign唔work

黃標咗，上訴後，如果審片嗰位有政治立場就pk

所以大J不斷用 字幕 Highlight 咗重點

多謝大哥

其實佢啲片不樓聽就得，搭車總會聽到啦廿分鐘

佢一個無用, 同工會一樣, 成棚人先有力bargain

想問下你，係大眾面前展示自己無聊無知係唔係一件好威既事？

要推

蕭生可否不要老

係

推上twitter 比solemon yue 啦

落手落腳做野仲想點

以前成日笑佢燈
自從中大一役見到佢真心落淚叫人救人之後開始嘗試認識佢
打從心底欣賞+respect 佢
好人一生平安

飯民議員、區議員、各大KOL可唔可以多啲行動力？
燒生咁大年紀
幾條戰線都一夫當關

燒山

多謝燒生

一早block左你

發現左D野

開呢個YOUTUBE要用電腦先睇到

入面條友根本維穩YOUTUBER

仲有香港政府SUPPORT 佢

又扲埋911 racist 果D黎講 又笑其他YOUTUBE冇腦

呢個LOGO係咪大J講果個野

無錯

個LOGO好似唔關事

係 各位網友

我係提出建議
大家討論下囉
YouTube google fb 奶到咁其實遲早都要轉

咪on9啦，你幾可喺Youtube見到政府廣告呀？用下腦先講啦

老而不廢

狗個招人廣告

我對左成個月

之前有隻hk game新上左stream仲賣埋youtube廣告

我睇得果幾日

懶人包thx

Agger，候生唔會有興趣聽佢10幾20分鐘
得我老母先會日日聽佢
有睇既打埋懶人包thx

係聽都聽劉細良呢d啦
候生既點會聽蕭山
我老母就好鐘意聽啦

佢講番自己有d咩片俾黃標左

嚴重果d係連叫人戴口罩同叫人支持黃色youtuber。都俾人黃標

講番個ai有咩準則

好似敏感/不安 姐係社會悲劇都黃標 例如黑人槍擊案咁

你youtube討論 會引起民眾憎黑人

我理解（咁延伸到講黑警做咩衰野都有機會黃標）

同埋佢分析下佢呢個ai setting有幾不合理

10分鐘後係講點不合理

Tui

2倍速聽好快

手快
推返

黃世澤都講過ai用關鍵字search，尤其是武肺

佢話調左7位數字去台灣俾手足學費生活費

蕭生好野

呢個係一個警告， 如果你單純度以為係西方控制就可以不受中共要脅就大錯特錯。 佢嘅爪牙早已經植入西方每一個角落。 就好似一個病毒可以控制白血球不停攻擊你。

香港人要諗下點可以自己搭一個平台出嚟 賺得錢嘅 咁先可以擺脫中國控制。 去到呢一刻仲覺得facebook google係企喺民主自由嗰邊， 你唔係 腦退化 就係完全唔理時事。

做實事 支持

我見到傻藍西曾海琪嗰個都有，但係YouTube冇黃標佢哋喎

中間仲有好多廣告添你話YouTube 唔係奶共我真係唔信

仁義

班藍絲kol點計呀

支持繼續施壓比youtube

我果個係懶人包黎嫁渣

我係覺得youtube好鬼

唔知有無可能集體訴訟

咁都叫行動派....

始終生意一盤，講到做到啲咩咁

仲要條廢老啲片都係讀新聞咁撚款，話咩critical thinking自己都做唔到

當聽故仔就得，當聽時評政評就算啦，唔識睇新聞咩

連登果然太多on9泛民大台支持者，本土/港獨派似乎都唔係大部分

我諗蕭生諗多咗，youtube 應該係同佢解釋返公司政策，唔係同佢傾